【誰是兇手】爆拍劇遭老前輩「鹹豬手」 姚樂怡反擊：Body Check呀？

現年45歲的姚樂怡出道時憑34C豐滿上圍而受注目，15年她為老公生下囡囡Gaibe，身材依然沒有走樣。
近日樂怡聯同「七魔女」成員文頌嫻、梁靖琪及鍾麗淇，為另一魔女成員周家蔚與劉永健主持的ViuTV節目《友枱VIP》擔任嘉賓，眾人傾偈時，話題扯到曾否被男藝人「抽水」，眾魔女都表示有類似經歷，其中樂怡更分享她擊退「鹹豬手」的招數：「舊時拍劇有個老前輩傾偈嗰時會有意無意咁摸身摸勢，我咪笑住同佢講：『唔好Body Check我啦老爺！』之後有場戲見到佢，佢又想摸我，我就再講：『你又Body Check呀？』佢呢次就知我話緊佢，以後唔敢亂嚟。」
樂怡與「七魔女」經常聚會見面，樂怡於節目中大爆家蔚喝酒後會含情脈脈地望住她，尤如把她當成愛人，但其他姊妹就反擊指樂怡每次都以駕車為由不飲酒，又齊齊投訴樂怡專拍下她們酒後失儀行為。不過，樂怡解釋她只是一番好意，希望一班姊妹知道自己酒後模樣作警惕之用。
另外，文頌嫻曾先後在無綫和亞視拍劇，節目中她被問到兩台文化有何不同時，文頌嫻指亞視許多監製和導演也是電影界紅人，所以演員拍劇都要遷就幕後製作人員檔期，相反無綫聘用較多新人，所以演員自主權相對較大。
《蘋果》記者曾致電樂怡，欲了解那位前輩「鹹豬手」，她笑說：「唔記得喇。都唔會講喇。」記者再致電周家蔚問「鹹豬手」是誰，但她表示不清楚：「唔知喎，佢冇講到邊個喎，真係冇講喎。我哋都想知邊個，但事後完全唔記得咗問返佢。」

唔係龍就係鼠㗎啦

想同佢+文頌嫻3p

x子x

推

直接爆埋角色
搵下邊個演過佢老爺就知

冇曾生既

呢句好撚性暗示

啱啱上維基睇下佢拍過咩劇，98年有套 外父唔怕做，做佢老爺嗰個

屌on9睇錯，楊千嬅做「鍾樂怡」，一時心急睇錯

非常外父

劉兆銘
丁 蝦
前梵特西大舞廳老闆
丁貴妹之舅父
鳳凰、相思、畫眉、杜娟之夫
丁明珠之叔公
劉玉蘭之姪
於第19集被高威利下毒昏迷
於第20集甦醒

姚樂怡
杜 娟
丁蝦之四房妾侍
鳳凰、相思、畫眉之四妹
丁貴妹之四嬸
丁明珠之四嬸婆

劉 銘

佢後生真係好正

唔好body check我啦老爺，咁似d夜總會小姐格手既對白咁

想屌文頌嫻

唔Check 佢先唔正常

姚樂怡

成班肯撚定飲醉之後互相奶閪

之前成日喺Yoho見到佢一家三口

米奇圍內個朵叫老爺

補Link